香港曱甴，時代垃圾

我嗌完，到你地喇

老鳳好快入嚟追擊你

會員 #67089 - 殺曱甴唔需要用劍 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .拎「被自殺事件」玩膠
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .拎「被自殺事件」玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月29「請你們堅持下去！」

用愛膚堅就得啦

statist

曱甴指警務人員？國安？習主席？
犯國安法

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(狗隻#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

個口號嗌左成年，而家驚國安法驚到連打字都怕？咁我地仲要唔要革命

不如直接d啦，又要威又要戴頭盔

阿sir想問下你個account喺邊度攞返嚟㗎?

冇錯 警甴的確係時代垃圾

不如問下我有冇委任證啦

yes sir, 我屌你老母吖唔該

Right

唔明喎？咩意思？

你自己google下啦 都唔知網絡罪案調查組嘅人係咪真係有做嘢

老鳳認同